由活動約定時間聚人，變成在聚人地方活動

黨鐵廂日日都咁多人，唔駛攞不反，唔駛驚無人，唔怕黑警

做唔到和理塞，都可以做其他嘢，例如唱下歌仔

運動要更貼地，亦應潛移默化所有人

朋友永遠唔怕少

仲黨鐵…

日日都咁多人，點解唔好好利用？

唔記得左831？

95時間未再試下囉，日日唱，唱到無人夠膽擔黨鐵返工，大家唔係想經濟攬炒咩

與其鼓勵人拒絕搭黨鐵，倒不如黑警日日831無人夠膽搭黨鐵

又話要對付黨鐵，最有效就係黑警出白色恐怖嚇怕人，無人搭

聖誕、除夕、花市

屌你係咪on9？
黨鐵成個範圍都係人地地頭
同入差館唱歌有乜分別？

死左人都有得隔硬話冇既地方
你叫人入去唱歌抗爭？

攬炒唔炒埋深藍，支耶人，中產仲點叫攬炒？次次聚集只有手足，黑警自然打得上頭。

而家就係要迫黑警無差別攻擊，同清真寺一樣，將所有人染色

唱一首歌，3分鐘，黑警嚟到都走晒。其次，日日所有黨鐵站擺防暴，抽走成個人力資源。

可行 但要組隊同埋人多
大部份手足已經唔再搭黨鐵

起到個頭，之後就可以自動波，同10點叫口號一樣